# Inbox

- Related work nur als startpunkt ansehen
- Mit den aktuellen daten sollte schon los implementiert werden koennen
- Task: Relevatne Dokumente aus dem corpus Querien
- Wir solle Saetze aus dem corpus extrahieren, welche die queries beantworten
- Relevance Judgements aus den letzten jahren sind gegeben
- Besser automatische relevance judge
- re-ranking kann trade of zwischen precision und recall nochmals aendern (Wirklich)
